\newcommand{\folder}{Q2}

\newcommand{\nazev}{Q2}
\newcommand{\nazevjenhSedm}{Q2}
\newcommand{\celynazev}{Flow Meter Q2}
\newcommand{\celynazevgenitiv}{Flow Meteru Q2}


\newcommand{\urceni}{Hladinoměr a Průtokoměr\\ pro otevřené profily}

\newcommand{\zakladnipopis}{Hladinoměr a průtokoměr Q2 (Q2/KDO) je zařízení určené pro měření okamžitých průtoků a proteklých objemů ve vodárenství, v průmyslu a při monitorování životního prostředí. Přístroj rovněž může prostřednictvím svých výstupů řídit jednodušší technologické celky.}

\newcommand{\typickeaplikace} {\textbf{TYPICKÉ APLIKACE}
\begin{itemize}
    \item  Měření hladin a průtoků
    \item  Monitorování a řízení vodárenských objektů
    \item  Limnigrafické stanice a systémy LVS
    \item  Dálkové odečty měřidel a pořizování i sběr dat v terénu
    \item  Koncentrátory dat bezdrátové sítě
\end{itemize}
}

\newcommand{\prutokomerhSedm}{\textbf{Průtokoměr} & 
\begin{itemize}[leftmargin=*]
\item Až 4 nezávislé průtokoměry pro výpočty průtoku v otevřeném profilu.
\item Konsumpční rovnice pro výpočet průtoků z hladiny na standardních i uživatelsky defi-novaných přelivech, tabulky H-Q.
\item Možnost korekce průtoku pomocí poměru hladin před a za přelivem.
\item Výpočtové funkce pro měření průtoku v otevřeném kanálu pomocí hladiny a rychlosti.
\end{itemize} \\}


\newcommand{\kanaly}{16}
\newcommand{\kanalycitaci}{16}
\newcommand{\kanalyzaznamove}{16}

\newcommand{\nazevhlavicka}{Průtokoměr Q2}
\newcommand{\nazevpaticka}{Průtokoměr Q2}
\newcommand{\verze}{Verze 1.20}
\newcommand{\obsah}{Obsah}

\newcommand{\manual} {\begin{center}
  {\fontsize{25}{24}\selectfont Uživatelská příručka}\\
  \vspace{1cm}
  {\fontsize{20}{24}\selectfont \verze}
\end{center}}

\newcommand{\kapitolaJedna}{Bezpečnostní pokyny}
\newcommand{\kapitolaDva}{Základní popis}
\newcommand{\kapitolaTri}{Mechanické provedení}

\input common/main.tex